報倉區

揸返平安牛60700

a股升到狗屎咁
h股一定追落後

騰沽
舜沽
吉沽
港交沽

恆熊
舜熊

諗緊屌唔屌番隻平保沽好

ching同錢過唔去

唔知今日上唔上得番30500

big brother is here

雲兄一升就做牛，一跌就做熊
咁唔會食價食得好勁咩？

希望得

全部正股，重貨1800，8.88坐緊

樓主對家keep safe

吉倉
得返月供
388 281走左 而家先走蝕少3蚊陰公

雲哥

雲哥點睇個市

Apple 30股

如果大頂已做 最多彈到313
之後有排跌

如果未做頂 400見

利申 牛put都有

有AI 都夾唔撚死我

彈到307都有可能號

又黎夾淡唔比人跟
升1日跌2日

屌你雲爺又揾鳩平飽

今日朝早高位放到平安牛同恆指熊

姐係恆指再升 然後聽日平爆

唔好自欺欺人啦 我今日+58%啊

通常串柒柒又

又係買左二千股？

我收市入左熊
一日升一日跌，易捉到爆
qq平安高位收市第二日多數跌

咁你袋穩啲錢啦動物仔

今日收市唔入熊正傻仔

Gun

其他股唔知，平安真係咁撚仆街
聽日大升平安跌confirmed

幾勁 賺50% 我今日6-7 萬貨仔先賺得20%

係
隻野一升多過兩蚊第日就會跌

700 300股
823 2000股
12 25000股

雲哥 比條生路行下 入熊OK?

收市入左啦ching

夜期升到巴巴聲
多謝雲哥

仲信呢啲野

睇下典

今日3千5 聽日變6千

仆街揸住80萬平保同80萬700

平保要考慮止蝕 qq 要諗下化雲會唔會問老母拎零用錢買

你仲有冇玩bitch貴圓

對唔住 聽日會清倉 唔好入住

痴線 原來今日升3.8%

真心廢喎
得果6，7萬玩
今日賺得7%
但賺左四十幾萬

唔好搞佢啦 你睇下融創先 6% 呀 唔好搞佢

你買call定牛？ 有冇no.